黎緊諗住搞幾多個和平集會、遊行、靜坐？

行完幾個鐘洩完憤又當冇左件事

有冇第二條路❓

人數對政府做成壓力 你唔係唔知呀

去❕